有無手足知邊到剪頭髮開得早？

話說聽朝突然有啲事要執靚仔啲
有無手足知邊間係開大約九點到
最好九龍thx

push